無待堂堂主係咪去做左看更?有無人知?

其實佢點生存?

係咪要個女朋友做雞養佢
呀唔記得左佢跟左黑警添

人地跟沈旭輝搵食
仲有唔好拎葉仔個職業黎講笑好唔好

一個月3000?
慘過葉仔wo,佢係高級保安

淨係記得佢寫篇千字鴻文, 講文明圈, 又華又夷好似好猛料咁, 跟住畀王丹幾句ko

堂主你去左邊
唔好死

果陣佢都無自殺...希望佢話自殺係講下啦

王丹网站 Wang Dan's Page 新增了 2 張相片。
2小時 ·
我是不認識這位盧先生，我也歡迎任何對我的批評，但是，拜託，可以至少知道我是誰再評論好嗎？

我六四後被抓去坐牢，先後兩次將近七年，然後就被流放到美國，是美國給我的政治庇護。何來「六四後流亡台灣」？臺灣根本連難民法都沒有，不可能給任何人政治庇護。我來台灣，是受台灣的大學的邀請來的，我是來工作的，不是來吃香喝辣的（當然，確實吃得很香，但是我不吃辣哦）。工作結束我當然要回去美國。啊不然勒？

這位盧先生連我的基本情況都不知道就開罵，你也嘛幫幫忙，別這麼丟臉好嗎？

呢單野之後見親佢個名都覺得有啲尷尬...

跟住重有九0年出世六四時一歲論
香肛才子其實係抑鬱抑壞腦定本身就傻傻地

堂主識唔識用wiki?

香江第一健筆唔係真係去做看更下話
香港人唔配有堂主

堂友介唔介意update下堂主近況?

返政事台啦好嗎

盧斯達：看更佬

雞兄你都係堂友?!

堂主將自己親身經歷寫出黎

有無SOURCE,堂主無可能咁戇鳩

回帶 - 唔識字既大作家

咁王丹做乜要乞台灣醫保?

堂主無可能唔識中文
好明顯果陣明知葉仔唔識中文 先要考下佢

佢果一刻咪又好想自殺

蘇敬恆個反應笑撚死我

識就唔使隻隻都message問人

屌佢仲要更正返"或者幾個月"
搞到成個講法好似冇問題咁，我都get咗陣先明錯乜
其實佢係倒轉咗嚟諗
應該想講仲有幾個月先出世咁 (後來佢更正話2月出世)

蘇敬恆第一個畀到反應
聽慣啲高官政棍鳩up係唔同啲, 一秒就捉到有咩柒

垃圾盧斯達黐完熱血就黐偽獨派，菠蘿雞一隻only.

盧思達條仆街又話自己港獨，仲好意思去笑葉政淳(55) 。
人地葉仔好歹都成日健身，陽光味重，你個盧思達就手無縛雞之力，仲話港獨喎？講出嚟都俾人羞辱啦

唔怪之得條女要跟黑警
堂主JJ吉兩秒就射了

我都可以話盧斯達肯用真面目見人
要好似葉政淳咁張張相都蒙面玩蒙面歌王咩

堂主呢d同周瑜一樣係軍師
你有無見過軍師落場打仗？

笑
咁樣嘅軍師仲有説服力？

所以落場打仗都係戇鳩仔

唔信問下青年新政某仆街陷家剷
或者青年新政既仆街陷家剷

龐統比人射死🙈🙈🙈🙈🙈
軍師變燒雞

你講既軍師響630民族黨搞既哀悼淪陷晚會no show喎
港獨靠盧斯達？死得啦呀哥

狗咬狗

駁唔到

拎堂主同個看更比
堂友你唔好看到堂主咁靚仔就用下體諗野先得架!

人地拉攏緊香港富豪back up 港獨勢力

傳聞盧狗係女都YO出晒名狗公黎

想溝bonix嘛係人都知

嘩，有料爆

我都想Bonix溝我

求講多啲比我學下野

爆咩料
又造假抹黑堂主
堂友們一掌打瓜你地呀

堂友做咩唔見左了
一個二個背棄堂主

隨便

不過我覺得同無待堂比逆嘶亭仲更加垃圾
雖然而家都無咩人記得佢

水泥隊唔該合作自己去政事台取暖

想挑機？
開真身見我

係咩?屹屹屹!

人黎架?

一個鍾意kpop既tb

用一條 formula 嚟形容盧思達最貼切：
甩毛 + 白咭 = Loser

濕鳩好正
有位即抽

其實網上行乞有無犯法